[跑步撚] 想買對asics跑鞋，有無咩型號推介？

跑開5-10k到
慢跑
跑開街路
Budget預2k內
有無巴打可以俾下意見

Gt-2000大家點睇？

有無跑步撚

ok

你隻咩腳？

有扁平足就kayano 25啦 6月先出

Gt1000同2000都係比較全面通吃（又或者你可以話最一般）嘅款
無記錯10k至全馬都無問題
其他就睇返你腳形跑姿腳感同錢去揀
如果想做fitting 可以試吓用美記嘅precision fit online
佢會有推薦鞋款俾你
你就可以大約知你要搵對咩野類型嘅鞋
如果唔介意俾貴$200就可以去asics做個 foot id
做完會有你腳形同跑姿report同$200現金卷
佢會推薦埋鞋款俾你
你就可以跟住佢份野去買
又或者遲d用尼轉會

慢跑街路大隻仔求舒服Kayano唔使諗,呢排清貨Kayano 24都係$900
抵屌到震, 買Asics唔使追新款

即係去至俾200蚊佢會幫你隻腳做test?

推

係，會有度腳同幾分鐘嘅跑步section
記得打去book咗先
P.s.睇返好似係$150一次俾返同價現金卷

Gt 2000 好用
跑左三年都仲捱得 剩係鞋頭網爛左少少
但大部份人話好唔代表一定無死 點都要試左上腳行一行先 總會有人唔適合

唔同既鞋款就係比唔同腳型、步姿既人著
所以無話邊對鞋最好最唔好

Kayano 日本Amazon 約$6xx 就有

俾錢唔緊要。我最怕佢做完之後都係氹鳩我買啲貴鞋

GT-2000 而家著緊返工
好舒服

gt 2000係未無再細分其他野？淨係揀色得？

好似都有分
不過唔識睇
而家出到第6代
上網見其中有個係trail版
鞋底紋有少少唔同

我仲著緊第4代

基本上做完佢會講返你知你腳型果d點
Asics 會有邊幾對啱你著俾你試完自己再諗
通常一定會出現gt1000/2000加一至兩對練習用鞋
另再加有一至兩對係所謂比賽用鞋
當然你做完你想轉去買美記就要自己做吓功課了

我見到6好似有分四隻

咁應該都9成買gt2000

你諗諗佢啦

慢吧買Hoka, 真心好著又唔傷腳

可以試下 kayano 25 ，就出

我宜家淨係想知gt 2000要買邊款😂我見到有細分四隻

Kayano 24咪得

未爛都要換 避震差傷腳 小心阿ching

好撚舒服

去freerunning 買啦，成日有折

我係想知有咁多款要買邊款

睇腳形低中高足弓，同跑姿。正常內旋，內足不足定係過度內旋。

正常腳就Nimbus
有扁平足平價版 GT1000.2000(鞋踭有gel避震)，貴價版就kayano(鞋踭及腳趾位都有gel)， 都係大路野。360我無試過，如果比賽可以買對比賽鞋輕身d表現更好，但缺點係鞋底蝕得快。

留意前址會唔夾腳，如果夾就諗E鞋頭。大廠鞋你試o岩一個碼以後下一代跟住買就得。

有分咁多野既。有小小想俾兩舊水做果個跑步test😂

skysensor

可以參考吓:

做呢啲test係未得專門店有得做？要唔要book

鞋，型號

唔知以為你對鞋係機械人嚟

都準備換 只係諗緊買唔買返呢款定試下其他
其實d人話一般跑幾百公里對鞋就功能減弱要換
但我每日咁跑又唔覺肌肉同根位有異樣 所以都唔係點緊張換

印象中得德福同銅鑼灣專門店有，同埋要預約

日製 翔走
好正，真心

極輕，食地
我自己都有對

但你要留意路感有無增強

優質post, 我都想培養跑步, 睇下點book先

Tarther

kayano 24，虎走/翔走